每逢過年我都會準備幾封利是畀樓下看更牙姐

感謝佢地成年既辛勞同埋熱誠

牙你老母

Ching ho ball

me too ar

入面裝報紙 等佢地豐富下知識 第日搵份好d既工

如果佢個名真係有個牙字，街坊真係叫佢牙姐，咁點

點你老母

咁惡ga

點都問題

問你老母

D垃圾看更收邊個住客錢就幫邊面，有噪音投訴hea鳩你